港鐵南北線遲啲縮到得返九卡，都仲要保留頭等，on9

南北線

紅磡過海到會展、金鐘

索性全部車卡變成頭等啦

全車關愛座

咪臭系
以後想去車頭搏有位坐都難

[季經]

全車只收2蚊位

即係叫窮人留番係屋企

仲要每一卡車都會短咗 好似地鐵咁

廢青唔準上車

其實點解要cut

系你老母
死廢老坐關愛座啦咁都要呃位坐

金鐘地底空間不足

Wow old news is so exciting